美國唔出手，支那單挑日韓台印越菲，有無勝算？

點睇

解放軍可以瘋狂投降移民

連台灣都唔敢打，一打就露底牌，打咁多個國家當然會輸。

計唔計埋北韓啊
佢又有核武 又係癲既

菲律賓可以唔洗睇, 成個國家連軍艦都無, 所有戰機仲係用螺旋槳既

連香港都唔敢打

"美國唔出手"
"支那單挑日韓台印越菲"
基本上呢兩句野冇可能同時發生~~~

冇
基本上中共依家一打仗就經濟崩潰
仲要同時打咁多個
所以老共係一定唔會打仗
其實老美都冇可能唔出手
尤其搞日台韓
越非果啲就要再睇

咁又未必
解放軍隨時連菲律賓麵打唔贏
一個咩都假嘅地方，可能連解放軍都係假

你當美軍低能咩年年出防務報告講中國威脅，就算係呃經費國會議員都唔傻啦 你呢啲講法好聽啲講叫過分樂觀，其實同啲質疑美國登月 相信地平說啲陰謀論者冇分別

解放軍啲直昇機會自炒

剩日本一國佢都好難贏
日本仔整體國力仲係好撚勁

打仗唔係打機

你估美國真係唔敢打北韓？

國家層面咩都講利益

土共未蠢到做d損人不利己既事

支共一打台灣就係肥水之戰咁
即刻解體

日本海軍好撚勁㗎，唔可以睇小

解放軍瘋狂空襲直升機 必勝

演習突擊商業城市都露

退休金都出唔到
仲有多餘錢打仗?

單挑日本都唔知贏唔贏到

日本海上自衛隊綜合海軍戰力係世界第二

無，一人送一粒核彈，印度都係擁核國，所以應該捱到最後

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調連登POST

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

禁用核彈